佐迪艾巴被爆不滿迪基亞：廢物！

在葡萄牙與西班牙的比賽中，C.朗拿度超神發揮完成帽子戲法，3-3的結果對於葡萄牙來說非常振奮人心，但對於西班牙來說卻有點難以接受。

迪基亞在今場比賽中完全被C.朗拿度擊敗，他先是牛油手失誤，被C.朗拿度遠射破門，最後時刻還被C.朗拿度自由球攻破。葡萄牙一共3腳命中門框的射門，迪基亞一球也沒撲出去。

被譽為當今球壇第一門神的他在今場賽後遭受質疑，隊友似乎亦對他有所抱怨。在西班牙Cuatro的轉播鏡頭中，艾巴就對迪基亞的表現十分不滿。

畫面顯示，在迪基亞失掉最後那個自由球後，艾巴顯得很無奈，他搖頭攤手，嘴裡還念叨著：「這XX真是廢物。」

（路易）

賓度同華迪斯,卡斯守仲好啦

這獌狗真是廢物

一定係拿祖搞事
早就應該選羅拔圖

後防勁就顯得龍門廢

死仆街 搞內訌